賤男落井下石

事緣 FACEBOOK有個PO主隻狗唔見左 隻狗叫BELLA 搵左半年有多都未搵到
PO主係一個GP到留言 竟然有人惡言相向 有冇人幫手起佢底

此為該賤男既相

毒撚真係好恐怖

條毒撚想要存在感姐

大陸仔黎 香港人點會叫一條狗

有冇其他圖?

無喇

幫樓主推

突破盲腸